<resources>
    <string name="app_name">TugasModul2</string>
    <string name="artikel1">Bangkalan - Universitas Trunojoyo Madura menggelar workshop Strategi Penyiapan Visitasi Akreditasi Internasional Foundation for International Business Administration Accreditation (FIBAA)Progam Studi di lingkungan UTM, pada Selasa, 26 Maret 2024.
        \n\t Workshop tersebut berlangsung di ruangan Pertemuan KH. Syaichona Cholil Gedung Graha Utama UTM dengan menghadirkan dua narasumber, Aulia Rahmawati, Ph.D dari Universitas Veteran Nasional Jawa Timur, dan Novrys Suhardianto, SE., MSA.,Ak., Ph.D. dari Universitas Airlangga Surabaya.
        \n\t Hadir dalam acara tersebut Rektor UTM, Dr. Safi, S.H, M.H, Wakil Rektor Bidang Akademik, Dr. Achmad Amzeri, S.P, M.P, serta para Dekan, tim akreditasi Internasional, perwakilan dosen dan perwakilan mahasiswa, tenaga kependidikan dan alumni. Semua pihak ini nantinya akan menjadi asesi dalam akreditasi FIBAA.
        \n\t Wakil Rektor Bidang Akademik, Dr. Achmad Amzeri, S.P, M.P, selaku ketua pelaksana kegiatan workshop mengucapkan terima kasih kepada tim yang telah bekerja maksimal.
        \n\t "Workshop ini diharapkan bisa menjadi forum bagi tim akreditasi internasional (FIBAA) prodi di lingkungan UTM," ungkap Amzeri. Setidaknya, UTM bisa belajar dari pihak yang berpengalaman, terutama narasumber dalam menyiapkan assessmen lapang akreditasi internasional.</string>
    <string name="artikel2">Jumat 19 April 2019 Badan Eksekutif Mahasiswa Fakultas Hukum Universitas Trunojoyo Madura memanfaatkan hari libur dengan kegiatan yang positif dengan kegiatan Seminar Nasional di gedung Graha Lt 10 yang mendatangkan Komisioner Komnas Perempuan Republik Indonesia Imam Nahe\i.\n\n\n        Dr. Devi Rahayu, S.H., M.Hum. Wakil Dekan I Bidang Akademik Fakultas Hukum dalam sambutannya menyampaikan bahwa seminar tersebut sangat positif untuk mahasiswa di Fakultas Hukum “seminar ini penting untuk menyeimbangkan antara teori dan praktek, karena kalau kita lihat dikurikulum kita ada materi mata kuliah perlindungan perempuan dan anak. Sehingga kemudian saya menginginkan ada beberapa mata kuliah yang harus mendatangkan para praktisi sehingga perkuliahan perlindungan perempuan dan anak kita mengundang komnas perempuan”ucapnya.</string>
    <string name="artikel3">Bangkalan - Peringatan Nuzulul Quran menjadi momentum bagi umat Muslim di seluruh dunia untuk kembali mengingat pesan-pesan dalam Al-Quran, sebagai kitab suci Umat Islam. Sebagai momentum mengingat peristiwa agung turunnya Al-Quran kepada Nabi Muhammad SAW.\n\n \n\nDemikian juga yang dilakukan Universitas Trunojoyo Madura pada bulan suci Ramadhan tahun 2024 ini dengan menggelar Kegiatan peringatan Nuzulul Quran bertema \"Implementasi nilai-nilai Al-Quran dalam Kehidupan Kampus\". Kegiatan ini digelar di Lobi Gedung Graha Utama UTM menghadirkan penceramah Prof. Dr. KH. Ali Machsan Moesa, M.Si\n\n \n\nDalam sambutannya Rektor UTM, Dr. Safi\, S.H, M.H, menegaskan harapannya agar sesama umat Islam untuk terus mentadabburi isi kandungan Al-Quran.\n\n \n\n\" Kita harus selalu ingat. Kenapa Al-Quran diturunkan. Dan sudah sepantasnya kita terus menyalakan ajaran Al-Quran di lingkungan kampus. Agar kita juga mendapat barokah dan safaat al-quran,\" ungkap Safi\.\n\n \n\nMenurutnya, ada alasan lain mengapa kegiatan nuzulul Quran ini tidak dilaksanakan di Masjid Kampus, namun dilaksanakan di graha utama.\n\n \n\n\"Kalau di masjid kampus, pasti setiap hari orang mengaji. Tetapi di gedung ini tidak setiap hari orang ngaji di sini,\" ungkapnya.</string>
    <string name="madura">Universitas Trunojoyo Madura atau UTM adalah perguruan tinggi negeri yang terletak di Kamal, Kabupaten Bangkalan, Jawa Timur, Pulau Madura, Indonesia. Universitas Trunojoyo Madura dahulu merupakan universitas swasta yang resmi menjadi perguruan tinggi negeri berdasarkan Keputusan Presiden tanggal 5 Juli 2001. Perguruan tinggi ini diresmikan pada tanggal 23 Juli 2001 oleh Presiden Abdurrahman Wahid. Universitas Trunojoyo Madura merupakan perguruan tinggi negeri ke-7 di Jawa Timur.</string>
</resources>